點解要講對唔住

啲狗咁鍾意人同佢講對唔住，有無辦法令對唔住變成係侮辱人既說話？